仁王2 討論區

仁王2...準備出GAME

為保遊戲體驗，劇情內容請隱藏

IGN 9/10 (AMAZING)
Nioh 2's many systems may be a little overwhelming, but the stellar combat and satisfying difficulty make it worth it.

實體有偷跑未

想問下同第一集操作有冇唔同到
第一集玩到一半已經覺得有d悶

多左妖魔化，有得反妖怪，三件新武

故事係前傳??

呢集故事望落好似冇1咁吸引

秀吉 信長 本能寺

可以整人仔 雖然大多數都係整大波妹

你就是仁王（白金）
獲得所有獎杯

傳奇武士
完成任意難度下的所有任務。（不包括訓練場任務。）

武士的起點
達到10級

一介武士
達到100級

隱藏獎杯1
隱藏的獎杯
隱藏獎杯2
隱藏的獎杯
隱藏獎杯3
隱藏的獎杯
隱藏獎杯4
隱藏的獎杯
隱藏獎杯5
隱藏的獎杯
隱藏獎杯6
隱藏的獎杯
隱藏獎杯7
隱藏的獎杯
隱藏獎杯8
隱藏的獎杯

武器的心
傾聽妖怪武器的耳語

窮極刀者
掌握太刀的奧義

窮極雙刀者
掌握雙刀的奧義

窮極長槍者
掌握長槍的奧義

窮極斧頭者
掌握大斧的奧義

窮極鎖鐮者
掌握鎖鐮的奧義

窮極大太刀者
掌握大太刀的奧義

窮極旋棍者
掌握旋棍的奧義

窮極手斧者
掌握手斧的奧義

窮極薙刀鐮者
掌握薙刀鐮的奧義

窮極忍術者
掌握忍術的奧義

窮極陰陽術者
掌握陰陽術的奧義

爆裂破壞
分別使用猛，迅和幻的特技突破敵人的五次大招

勢力戰杯
進行過一場勢力戰

最新傑作
打造一件物品

重塑新手
重塑一件裝備

茶鑑賞家
鑑賞茶器50次

捲軸
在自己的房間展示一幅書法捲軸

飾品狂歡
使用木靈的跳蚤市場

團隊合作
與NPC或其他用戶一起，累計通過10個關卡（義刀塚不算）

吹雞
義刀塚召喚10位稀人

行於黃昏之時者
首次完成一個逢魔之刻

溫泉療愈

首次泡溫泉。

擊退妖怪的專家

打倒所有種類的妖怪。

溫泉愛好家

泡過所有溫泉。

引誘木靈領者
回收所有木靈

守護靈們
穫得所有守護靈

魑魅
首次與魑魅交換禮物

魂核
首次獲得魂核

木靈之友
獲得木靈的魂核

魂核搜尋者
獲得所有類型的魂核

融合或失去
合併同類魂核，達到等級9

隱藏獎杯10
隱藏的獎杯

光芒
消滅主線任務的所有常闇之境

隱藏獎杯11
隱藏的獎杯
隱藏獎杯12
隱藏的獎杯
隱藏獎杯13
隱藏的獎杯
隱藏獎杯14
隱藏的獎杯
隱藏獎杯15
隱藏的獎杯
隱藏獎杯16
隱藏的獎杯
隱藏獎杯17
隱藏的獎杯
隱藏獎杯18
隱藏的獎杯
隱藏獎杯19
隱藏的獎杯
隱藏獎杯20
隱藏的獎杯

set20過分左，10差唔多

變妖好型
但第1集主線都冇心機打爆,拖左好耐先打爆
季票打左一半都冇就棄左

今集都唔知買唔買好

仲有12個鐘左右

屌 喺巴哈仲未入到台灣grp
好似話有嘢會滅grp 所以申請好麻煩

吹雞
義刀塚召喚10位稀人

呢個奬杯個名

IGN 9/10 (AMAZING)
Nioh 2's many systems may be a little overwhelming, but the stellar combat and satisfying difficulty make it worth it.
※備註：IGN今年1月修改評分機制，分數已經不會再有小數點。

Game Informer：8.5/10
Nioh 2 adds some cool new features to a familiar experience.

Metacritic：88/100
Master the lethal arts of the samurai as a mysterious half-human, half-supernatural Yokai warrior, in this challenging action RPG sequel. Explore violent Sengoku-era Japan and the deadly Dark Realm, both plagued with grotesque, merciless demons. Unsheathe your deadly weapons and cut down all enemies in your path using a revamped combat system and the ability to transform into a full Yokai to unleash devastating paranormal powers.

行版有未，好想玩

推出未

呢隻驚有故事嫁咩

反而覺得吸引D 因為本能寺事件有好多唔同講法 理論上發揮空間比較大
希望佢今集唔好好似上集咁框死晒

第一集前段好好玩

反為完左教學關, 到再複雜d的武器系統真係攪佢唔掂

等出完整版先買

放晒啲心機去俾人整人仔
都唔知整黎做乜, 好似上集咁用威廉咪幾好

著左甲冇分別

改外觀咪得

請問實體偷跑左未？

召喚閪人

得日版

整女角同fd玩唔驚比佢笑？

暗榮整女技術世界第一 真係唔玩女？

你肯定個fd唔用女角

日版入到game係咪有中文字幕

我想問點解我預購左，但冇得比我下載定，仲諗住下載定，今晚十二點整個女角，聽日玩，宜家只可以今晚do,聽日先有得整

你個fd hehe

留名 冇驚玩屎都要食

限定版幾錢? 想買實體

等食花生

638

你地快d打爆機

等買2手

邊度有偷跑

好似得日版偷跑
聽聞力場有

第一集都爆唔到機，係咪唔應該買第二集？

其實日版尋日都已經有貨

有嫁 你入你個內容收藏庫到搵返佢出嚟就可以下載
係咪網頁預購?
正常你入PS4買佢有個自動下載比你揀

有偷跑未呀

Beta整咗條囡出嚟，請問可唔可以繼承落正式版？

去遠啲都要搵黃店

你有save低個code就得

隔離po開咗個約戰tg，有興趣可以加入

係咪12點就玩得？

問左大埔hotline. 聽日先有貨

係

聽日行版唔好炒, 唔該

諗緊買唔買好 上一集打到一半覺得d怪係咁重複好悶就棄左

睇人玩算

我反而覺得上一集D BGM用黎用去都係果幾款有D悶

點會炒到…

你預今集都會係咁

等傻仔放

邊有人出街買，買game送肺炎

呢樣真
諗起god of war D boss黎黎去去都係巨人
不過故仔真係好吸引

旺角深水埗有得賣未

你睇下ring fit

PS STORE...用信用卡買唔到隻game
有無人救我

隻狼好玩定仁王好玩

各有各好玩

就黎開波

兩隻都玩哂
而且都爆左機
但真係各有各好玩

應該冇乜game同到隻狼比

冇客觀標準嘅嘢問嚟做乜？

大家會單機打
定係同FRD玩先?
我通常單機打爆機先出去幫人
唔單機打爆好無成功感

點會炒

我都覺 所都係單機算
可能打到二周目或者要刷裝先搵人陪

自己爆咗機先，知道隻驚質素如何，再決定值唔值得同friend一齊玩落去

玩住仁王1拎返D手感，等到12點喪屌

我都係咁諗
所以唔明點解好似好多巴打鍾意雙打

如果隻驚太過人工難度嘅話，同人一齊雙打嘻嘻哈哈爆機就棄驚

我會召人一齊打

有冇STEAM 版?

上集我每關都會單機一次先 再同朋友一齊鳩玩
今集可以3人同行應該仲爽

三人同行應該可以屈返隻boss機

仁王2合作虐boss谷

留名
整樣整幾粒鐘

諗起都興奮

打完第一關主線 中途有隻小boss 有冇人打左有d咩拎

獎盃同shotcut鎖匙

上集好似要過左關先可以入人場 今集駛唔駛?

第一隻Boss又係門口隻馬頭人

啲招多到

1個係牛頭人 1個係馬頭人

原來係咁 但今集招妖鬼化真心勁 打Boss開都有1/4多小小左右 第一次見就過佐

根據上集經驗 牛頭馬面大機會好似上集怨靈鬼咁老是常出現

好似係轉左鬼妖化個地型先會高攻左好多
所以唔開鬼妖化係最好

冇玩過1 想問呢隻2係大概玩啲咩

新人岩岩過完第一關，發現之前加錯哂點，重新玩過會唔會好on9

用書可重置點
去修練場可重置技

我都玩玩下先發覺點咗咒唔係忍

修練場任點先有
要黎開技

無玩過上集
想問雙刀要點加點？
係咪+心同技

虛空智係咩黎？

遲下有得買洗點書

收集果D妖怪核心會加果樣野
鑑定頁右下角果到呢
會加半妖等級果個
冇開GAME唔記得叫咩名

今集故事講咩? 係咪唔接上集架喇

主角係咪因為冇語音，結果變咗啞巴

算係同一個背景
D人都係爭緊靈石去增強力量打仗
但主角應該同上集冇任何關係
只係一隻半妖

不嬲都係咁, 自定造型一定冇語音, 其他GAME例如DARK SOULS/ MON HUNT都係

今集有妖怪技，初段唔難

勁多蘿莉控

Psn+過左期頂

主玩大太刀係唔係不停谷左武先就得 副加咩？

我會加咗精力點數先
唔夠氣，碌地都碌唔到

都要昇下體嘅，唔係的話連裝都著唔到

著輕裝
女角色大波著重甲好柒

唔打一開波隻牛係咪懦夫

係 除左佢個招拉兜頭劈落黎個下 有延遲 搞到成日避快左外
佢其他招數好易避

兜三下 個個時間點 好難捉

技R2 +O 到底點用，都反唔到隻牛頭既。
卡左個半鐘喇

等佢紅煙個下先出

打煙羅羅打撚左一個鐘
（隻狼爆機）

我打之前執到把多多良大鎚
無腦上段三角三角R1 屈到佢技都放唔到

我用上段避唔哂佢連續拳，唔夠氣

我都唔識用

唔用由字可，一用就唔岩timing一下就gg

第一次玩
想問下幾時應該用咩段

出面賣緊幾錢

前傳

hotline 468$

即係第二篇開頭個女人就係冰女人型？
好靚

夜刀神點打

難唔難玩

易過第一集

gameman 440

今集對新手好友善

屌你 中後期 d boss
D精英怪仲要係仁王1到抽返過黎
屌那星

Jeng 依家買

我都卡咗成個鐘
我趁佢出招嘅時候打幾下

例如潛行同插沙

你喺佢正面行嚟行去 佢好多時都會兩隻手插沙放小蛇
大蛇會發夢
依個時候兜佢後面連技

佢潛行嘅時候就擋 你個人就會偏移咗喺佢側邊
又係有空位出連技

忍術開伊賀火流彈 5粒佢就會著火

常闇時候打蛇仔 會加哂精華量表
變返正常嘅時候 得返三分一血就開妖

之後就好好彩過咗了

咁鳩

尋人啟事要點過？

同第一集比點樣
冇玩beta

呢家買實體係咪食炒價？
見最平都440

咁快玩到中後期

忍術卡任，點先開到？

地圖做得唔錯 啲細微位繼續有做reference

日本仔真心癲

蛇叔嗰張

要等D怪爆紅氣場，嗰下攻擊差不多埋到身至用怪反擊
好多怪出紅煙都未即時攻擊

猛：見紅光就用
迅：應該係紅光消失隻怪起手個時用(好似係）
幻：用個下隻怪啱啱好打中你

三種唔同嘅時機 可以試下自己用邊種最順手

屌你個閪卡撚左係夜刀神
卡左勁撚耐....

幾時帶我

屌你我自己都卡關
帶條撚哂....
預左嫁啦

第3章真係難到

仆你個街，迅龍黎嘅喂

BOSS捉技同插沙 硬直最長 跑走/閃就得 之後可以打一套
FING尾用擋
紅技初初我用妖反 但好易MISS 索性行開等佢ON99向前衝之後斬鳩佢
衝唔中佢會番轉頭衝多次 好長輸出空間
同埋佢頭頂粒石發光果陣係弱點位

句對白都MATCH

都係好撚易打。同夜刀神差咁多

直頭係Mhw d 垃圾npc

仁王2冇左快速收刀？

上面係咪真島

表哥

我想知啲黑色木靈要比咩佢

一開波卡住隻牛，死左20次到，最後一次冇損過左。情況好似玩隻狼卡弘一朗，最後又係無損過左。

想請問實體碟價錢係幾多 （一般版或者豪華版）

連線過左第一關，點解冇得連第二關？

觀塘 458同698

感謝
初期仲諗住佢會跌返去438或者398

呢關最主要係佢插沙既時候，去左右邊打到兩條蛇仔殘血（唔好打死，打死就唔會插沙），兩條都殘血就打頭，換階段既時候，兩條細蛇都會殘血，用馬頭鬼殘核技一野掃死兩條蛇仔，之後拖到普通階段再重複打就過到

利申：死十幾次先知可以提前打蛇仔既血

觀塘3/F 438
今日下晝買

第三章 第三關 卡住係個城度
開完機關搵唔到路
個城三層行晒都搵唔到
有無人知點行

畀神米佢會好開心
試過畀小靈石佢 佢還返好多粒畀我

不過我覺得你可以試下畀盬

最簡單做法
直接用雙刀削人棍

係咪冇william用

即係仁王1 前定後定平行?

黑鏡Striking viper

仁王1德川幕府緊
仁王2 日本戰國

大J夜刀神卡闗中

william 好後期先黎到日本

三浦按針（1564年9月24日－1620年5月16日）是英國航海家，英文名威廉·亞當斯（William Adams），1600年來到日本，並成為第一位英國出身的日本武士，曾做過德川家康的外交顧問，領有一塊250石的領地。

卡左條蛇

咩都俾得
武器
防具都得

比鹽

想問點先可以入到朋友個戰局 ?

有冇人一齊打蛇

有玩1好似有得直接套william skin

巴打俾你參考下方法、我死左二十次之後發現好易打，我用大太刀中段、佢一插地就衝過去砍頭，打二下就走、距離永遠拉到最開，

佢入常世就不停走避一下都唔好打等時間過，咩小蛇個d唔洗理、係咁睇地形避，佢開大閃紅光唔洗理向佢迎頭側邊行、佢轉唔到咁大個彎的、實測過輕鬆過關

千其唔好信啲人講咩比鹽同隻豆丁trade 佢會一野落雷電死你

謝謝，不買了。就算減價都唔買，
頭先睇人玩左d。

扣分項目：
1）過場動畫講介用水墨畫方式表達
2）場景同仁王一一樣咁粗糙核突，無美感
3）血刀塚多到乜咁
4）操作越黎越複雜，今次又搞乜妖反，整番好d數值分配先啦。

比小靈石就得

俾裝都得

1 係關原之戰前期

劇透

係鳥居開暗號房

想問下中途仲有冇得改造型?

關原之戰後啦，秀吉都死左
最尾個DLC元和偃武就係清曬豐臣既人，戰國時代正式完結，進入幕府時代

好似有

同fd同進度既話,入佢房幫佢打完,自己個進度係咪唔會同佢一齊過關

北角力場普通版428

琴晚終於開左，清第一關用左3個鐘
發覺隻Boss 易打過隻牛頭

利申：用緊大太刀，上集用鎖鐮

如果有玩過仁王1，去神社DLC項目個度可以DL網廉個造型黎用，之後你當自己用緊威廉咪得

打咗4個鐘都打唔贏隻牛頭，我係咪應該賣game🤦‍♂️